個新娘唔比佢老公出鏡

話說我係大阪幫對新人影啦，咁我地朝早襯人少起身 好早果啲 太陽未出就要去影，咁早餐去居酒屋食。
點知個新郎對蝦過敏，成塊面生晒粒粒，咁今次仆街啦，係紅到爛面果種，咁個化妝師都好盡力咁幫佢遮但都好明顯。

點知要影時.....

個新娘叫佢老公唔好影 影佢一個就得。
屌！我係男人都想立即幫個新郎屌爆佢....但個新郎都話冇問題....屌 佢係咪男人黎ga......

香港做男人好慘....連婚攝都要睇女人面色

騎牛搵馬你明既。

個男人可能心諗: 其實唔影我我仲開心

影完PS

正呀 我都唔想結婚

咁樣衰企開啲啦

影結婚相我老婆影得好興奮
我一心諗幾時放飯

其實會唔會係個新朗陰謀嚟

影完執返咪得囉

買到粒電喇？

個新郎PLAN咗好耐架啦
企埋一邊𥄫下架妹不知幾爽

娶港女，咩都要睇佢地面色啦

點會自己唔知對蝦敏感

唔止你一個咁諗 我啲男客根本唔想影，係比老婆迫去影

買到啦 去衹園有間二手鋪 立刻買左兩粒

竟然上連登唱我，相你照影，我地到時唔收相唔找尾數

識個fd，俾佢老婆迫影，影咗4次最後嗰次直頭黑面影

叫佢第5次搵我 我帶佢去叫雞，唔同國家我都有門路

帶佢去飛田新地做返個真男人啦

手段黎
有咩可能唔知自己對蝦敏感

綠色和平

佢係咪男人黎？
擺明唔係啦